到底係和理非掩護前線 定係要前線手足保護和理非

唔明

互相保護囉